poly nonju一問

Poly language and speech science balss仲有無機？ 係唔係唔可能有人會quit啦？

你都係想有人俾希望你姐

Push

乜春科黎